發現達哥一出post個風向真係spin晒落佢到

達哥又贏

收左order要轉移視線

遊戲台出個post都可以咁
大家應該係檢討下上得熱門嘅post有咩問題好過啦

小心此人 分化撚 馬嘉伶11880